白衣人+福建幫

鑑於近日
元朗有白衣人,
北角有福建幫,
荃灣有愛港力等等等...黑幫勢力聯合狗警無差別地攻擊市民
又傳福建幫吹大雞來港,1四K撐福建幫11日密謀斬我地黑衣人

是時候主動出擊,自己的戰友自己保護
早前有巴打跟到有位懷疑施襲者住香城大廈之後事情不了了之,

本人建議,如有知情黑勢力之地方,包括任何黑幫的酒吧,餐廰,辦事處,住所,或經常出沒地點的巴絲
請告知,
以便集思廣益

希望在未來日子可以大家組個團去各黑勢力地點進行勸善,偱偱善誘,望有關人士能夠重返正途

利申,掃佢老母黑社會場

輕輕推一推

推